大J>屎萊母>達哥

連屎萊母都出片 雖然遲左d 柒左d
但達狗原來連舊屎都不如

如果真係要屎萊姆同達狗二選一
寧願支持屎萊母

7

對準政權！劍指達狗！

對準政權
光復香港 時代革命
唔好推post 由依個post沉

係唔係真係大J幫佢俾錢

好快冇人記得大J

但一定記得達狗

Sunny

實大聲屌佢